期油討論區

呢度有無人玩開期油

咩事跌

一直唔睇好原油，而家根本用唔到咁多又唔肯減產